垃圾黨鐵又鎖住市民

尖沙咀站見到幾個呀叔係鐵閘入面
想出黎又冇人幫佢開門

黨鐵on9無極限
你唔幫？

突發！香城online現已公開發售！

佢地點入去的？

應該係鎖住黑警

開佢波啦
係黑警既祝佢三代比中國共產黨屌死

警世

今時今日
如果有其他選擇嘅情況
你仍俾正價搭黨鐵
你每搭1蚊
嗰1蚊就係資助佢地運狗
同埋出賣港人
你良心過唔過意得去
黨鐵仲唔笑你班人無骨氣咩